點解呢度啲顏料同紙咁撚黃嘅

因為個老細都黃囉！做藝術行業最重要就係風骨

(攝於某黃色畫材店)
佢地啲貨仲好多元化添，經典嘅W&N、VanGogh、Rembrandt又有，冷門但好用嘅Maimeri, Sennelier, LB都有，畫紙畫框更加係應有盡有，價錢合理又只賣好野，大家以後都唔使去藍店中南啦！

以我所知香港畫材店入面
灣仔藝文
網店Colourexp
網店Minipetit(i.e. 屯門畫室)
銅鑼灣Aura Art
呢幾間都黃黃地，想知上圖係邊間大家不妨親身去睇睇
灣仔藝林、旺角廣益之類冇明確表態
中南老闆係政協，肯定係藍

黃店唔止餐廳架！香港風雨未息，請大家繼續支持各路同道

Lm

推

虎兔巴 玩唔玩

玩開木顔色同素描

幫推

以前比左唔少錢中南賺

我都係(跪玻璃ing)

所以要唔該樓主

Mark低先

玩

我都係屌佢老母中南啲水彩markup得好貴，油畫品種又少
油畫撚表示有classico同Rive Gauche就永遠唔會再掂winton

當年個藍絲師父教學生去灣仔藝文買畫筆
依家set筆大部分都仲用到
高質

藝文老闆好好人 同埋佢自己都識畫畫，入啲貨唔伏

但我好耐冇畫畫了，唔知以後仲幫唔幫襯到

即去

我都係
不過宜家唔駛了 多謝樓主

垃圾中南得winton死藍店乜柒都冇

ching畫開咩多

人像
讀書時用過winton 冇咩錢

想排前d定後d

呢個要留名
多謝分享

PUSH

Sennelier Rive Gauche應該會適合你

前
新故定續故

藝文啲Raphael筆幾好用

續

唔識畫畫，但照推

以畫論畫嚟講，屯門畫室收一收皮，啲片好多錯處，又畫得唔好

我唔熟牌子，仲要樔返D筆出黎先知自己D筆咩牌子
我得Artrend and Drawell，應該都唔差？

佢對材料嘅理解一般啦，開箱片同產品review都做得麻麻
但係畫技同教學水平好似都ok，見佢啲學生作品唔差

artrend ok
drawell唔識

支drawell用到D毛分曬叉

換啦

真係一般囉，以前睇過啲片有一兩張油畫可能呃得吓人，但你睇佢畫素描啲片真係個畫底真係好一般

後來換左文具店cheap cheap筆，當消耗品用
但Drawell始終係長期戰友，唔捨得dum

是
日
電
台

[至少33名手足上庭！] 8月7號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

留名！

我啲LB筆都係用到有感情唔捨得但佢地仲係鋒銳如新

巴打有冇鍾意嘅yt畫家我鍾意Daria Callie同Laovaan

Gchi

邊有分yt唔yt，鐘意嘅畫家有好多，有開yt就Stephen bauman, Alain Picard

是日電台

飲香檳之前，你有一樣野唔記得咗做....

灣仔仲有間雅室美術都係黃嫁

原來雅室都係黃可以試下去買

ching甩左P喎

灣仔藝林
串過馬撚

藝林同藝文兩間來
依家有得去藝文我都唔會去藝林買野

藝文老闆很有禮

俾細路人睇就ok 垃圾壞手勢技巧

true 次次幫襯都好開心

推！

留名，學畫油畫搵佢地買

留名

支持加入油畫撚行列到時有材料疑問可以搵我幫手睇睇

今日都去咗幫襯

gchi

Pishhhh